當選人靜靜雞贏呀

小心說話唔好比人有籍口DQ呀

推 小心

push

靜靜地贏

Push

推

推呀

推！正式當選埋議員先，兵不厭詐啊 小心用一招被DQ